估唔到香港依家啲樓咁貴

補地價要幾錢?

邊有綠表